ATM領太久遭毆 1小時後暴斃 火爆男傷害罪起訴

去年七月，新竹縣橫山一間超商，一名鍾姓男子，在超商ATM領錢，因為他領太久，後方排隊的羅姓男子，等得不耐煩，上前催促，沒想到兩人爆發口角互毆，警方到場制止後，雙方離去，鍾姓男子後來跑去弟弟的工作室聊天，卻突然癱軟、送醫不治，法醫解剖確定鍾姓男子因為退化性主動脈瘤破裂等原因致死，屬於自然死亡，將羅姓男子依較輕的傷害罪嫌起訴。

cls

如果香港都有得咁
香港應該可以減少好多中年女性人口